仆街，仲未做完啲功課，一陣9點就開始收 點算

填曬唔識

亂填

以前不嬲叫d兵做

肥絲大隻 校長分你去教邊班

我幫你做

我有牙哥夠